同居緊既你地。。

有咩係最接受唔到？

我女朋友成日開住門屙屎

Lm

唔沖涼就訓落張床

執我d野 明明我覺得好整齊 佢執完又唔就手

返工成日唔肯起身

女仔一日唔沖都唔係好臭

好似我老母

我都會

好煩

咁你執亂返佢個d
佢出左trip 好掛住佢

不了要返工

一返屋企就訓係到玩電話，咪撚都唔做玩成晚，已經過左成拿呢d生活

租金一人一半

我有時都係咁 放工攰咩都唔想做